以錶會友

原來連登都有好多對錶有興趣既巴絲打. 啱啱開咗個 mindmap . 你講我就加上去. 錯咗既請講聲.

德國可加 Stowa, Junghans, Junkers, Glashutte Original, Laco, Sinn, A. Lange & Söhne

加左 A. Lange & Söhne 去 Richemont Group. 其他要睇睇.

Swatch group諗住寫哂定揀?
同埋點解寧寧舍舍得rolex有中文?

Swatch group諗住寫哂.
中文識既就加. Help

同埋只限機械?

Hamilton
Panerai
IWC
Breitling
JLC
Corum
Zeppelin
VC

Swatch group 寫完
不限機械
開始做 Richemont

差唔多一半. 仲有幾個大 groups 末加完.

知唔知邊間而家全部用 in-house movement. 以前既唔計.